====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: J ' ai ainsi pris le parti d ' être architecte-urbaniste de manière multiple : praticien , critique , enseignant et chercheur , architecte-conseil de l ' État .
Tokens having emotion: [ critique, État ]
Lemmas having emotion: [ critique, état ]
Categories of the emotion lemmas: [ mepris, non_specifiee ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ critique, État ]
Lemmas having emotion: [ critique, état ]
Category of the emotion lemmas: [ mepris, non_specifiee ]
Total emotion lemma counts: 2

